外國YouTuber數十樣旅客唔應該喺香港做嘅事

其中一個係叫你唔好搭的士

都唔知幾耐冇坐過的士

張oyster card圖同的士司機講嘅字好有鬼佬風格 都係知知少扮代表嗰啲

起碼都知道香港的士專呃遊客

不如我畀幾個貼地啲㗎啦
落老蘭嘅話喺遠啲嘅七仔好買定pre drink，唔好入咗去買啤酒飲
唔好冬天去香港
唔好對香港人講普通話
唔好睇鬼佬網介紹嗰啲yum cha，搭地鐵去多一兩個站行出嚟啲大型商場點都有一兩間，質素唔會差太遠

鬼佬真係on99識少少扮代表
咩唔講得政治 呢度日日屌維尼熊架啦
又話咩網絡審查check email 真係笑撚死人
Octopus 又唔識話係 Oyster card ，London咩on9
幅圖仲要係唔知邊度嘅支那卡
話唔識英文個pt 個司機仲要係華語加殘體
屌你老母教人lee教人路扮係深入咁
少少資料搜集都唔撚係做
其他咩唔搭纜車都係啲懶係要sell 特別既pt
簡單嚟講即系廢片

講八達通走去整張一卡通圖出嚟 慳啲啦